好頹，好辛苦....

好想就咁離開呢個世界...

無希望屋企人都勸唔掂....

唔好

好辛苦...唔止社會上...仲有屋企問題

無助

需要你呀手足
無左你支持 我地點撐

感覺到你好辛苦
或許有無野可以分享我地知?
可以聽你講任何野架

要死都唔係一件易事

撐落去喇，你講我聽
幫你分分擔

巴打
唔介意不如俾大家幫下手
依度大把樹洞有父愛同母愛的巴絲等緊你
再唔係叫大力巴給你一個愛的抱抱

一人計短，二人計長……
連登計到人生
核彈都唔割係包括愛
爬山冇力，左右都會有兄弟姊妹幫到你

一個人的牛角尖好易鑽，不如等大家一齊幫你拔出黎

咩問題都好
連登兄弟同你拆掂佢

我可以加tg講既...

太多人唔方便。。。今日搵左好多身邊既人傾

怕比人認得出我😞

手足 介紹你聽手歌 要睇埋歌詞
612到宜家 我都係聽佢過活

首*

或者你係呢一刻好難過
雖然我咁講有d老土
但係記住依加只係你人生中既一部分
捱過左 有好多美好既野等緊你
我理解呢一刻可能係種種壓力之下產生既負面情緒
但仲有好多手足陪你一齊捱過呢關
唔好睇唔開 只有生存先會發掘到人生既意義
好人一生平安
相信自己 一切都會變好

我好D會聽嫁啦，多謝你先

暫時無咩心情，今日只係飲水...食唔落野

我呢D棄人就算。。。

Tg me

廢

巴打，我隔住個Mon 都覺得你好灰...
同屋企人企政治個方面？
睇利你應該都用左好多方法都勸唔到，
所以先咁灰...
但唔好灰，我地幫你試下諗辦法呀

老老實實
我啱啱都有啲想
不過諗起發夢見到嘅人
頭盔、護目鏡6501、 3200、勞工手套、隔熱手套入面藏著嘅係未來有一日會喺煲低見面嘅人
我就決定我要等呢一日！
你唔係唔想到時見到我阿嘛？我好撚靚仔㗎！屌你個hi！

唔係政見，只係屋企即難處理既問題....

希望我都會有機會見到你😞

咪撚啊，我地一齊係到拆掂佢啦巴打

唔理你咩問題都好！
呢度大把人聽你講！
有咩問題好講啦！快啲講啊